[勇武必輸] 幾時先跳出框框？

次次打攻防戰，你估打war game?
佢攻你先還拖，佢唔攻你就不停等，中大等左2日就自我崩潰
水炮車入水，你就乖乖地等，你出箭，佢高樓放狙擊槍，班狗帶住你遊花園呀重

成個下就叫和理非反包圍，請問人呢？和理非靠唔住架。

最高招玩法就是be water 主動出擊
香港大把春袋唔打，點解偏偏要打攻防戰？

如果開真槍，你可以點啊？香港唔會攬抄嫁，醒下啦，仲有一班港豬努力返工撐起香港。
琴日出解放軍執石仔，班港豬已經冷處理，完全唔嬲，因為執石仔咋麻。

等人權法既，一定係On9，拎脫辣既義案上參義院玩hotline，過完又返去眾義院傾

自己唔變，一定輸得好難睇

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推唔起既

咁多個月以來第2次比人攻城就話打war game

你估佢地唔想走？ 比人封死晒呀，與其你有你喺度打埋啲咁嘅文，不如落自區開花幫下拖仲好啦

發夢其實應該玩暗
武勇每日奇襲休班警
搞到佢地痴線 無可疑跳樓自殺
和理非罷工 塞路 打經濟
一有狗就撤

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

班警玩左5個月暗，幾多手足被自殺？勇武仲唔識醒？！

人地警識玩暗，玩死人都無事

醒下哂勇武，香港已經好少勇武啦

次次都打war game啦，你攻我守仲唔係？！

落下場睇下啦 仲係你攻我守邊打到咁夜